I. Информационная (административная) инструкция

1.  [Структура работы](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Структура-работы>)

2.  [Нарушения](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Нарушения>)

3.  [Взаимодействие с Тим-Лидом](<I.-Информационная-(административная)-инструкция/Взаимодействие-с-Тим-Лидом>)

II. Техническая (справочная) инструкции

1. [Стандарты приложения](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Стандарты-приложения>)

2. [Стандарты UI для игр Unity](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/UIStandarts>)

3. [Trello](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Trello>)

4. [Issues в Gitlab](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Issues-в-Gitlab>)

5. [Git intro](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Git-Introduction>)

6. [Работа с Expo приложением](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Работа-с-Ехро-приложением>)

7. [CI/CD](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/CI-и-CD>)

8. [Налаштування розробницького оточення](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Налаштування-розробницького-оточення>)

9. [Створення зборки проекту](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Створення-зборки-проекту>)

10. [Запуск зборки проекту](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Запуск-зборки-проекту>)

11. [GitLab релізи](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/GitLab-Релізи>)

12. [Flutter apps](<II.-Техническая-(справочная)-инструкции/Flutter-apps>)

III. Дополнительные пункты

1. [Глоссарий](III.-Дополнительные-пункты/Глоссарий)

2. [Руководство по написанию/редактированию этой инструкций](III.-Дополнительные-пункты/Инструкция-по-написанию-и-редактированию-этой-инструкции)

3. [Удалённый ПК macOS/Windows](III.-Дополнительные-пункты/Remote-Desktop)

4. [Загрузка приложения в маркет](III.-Дополнительные-пункты/Загрузка-приложения-в-маркет)

5. [Локализация](III.-Дополнительные-пункты/Работа-с-локализацией)

6. [Формат репозитория по контенту](III.-Дополнительные-пункты/Формат-репозитория-по-контекту)

7. [Тестирование игры](III.-Дополнительные-пункты/Тестирование-игры)

8. [Сборка и запуск приложений через IDE](III.-Дополнительные-пункты/Сборка-и-запуск-приложений-через-IDE)

9. [Проверка приложения перед публикацией](III.-Дополнительные-пункты/Проверка-приложения-перед-публикацией)

10. [Ответы на App Review в App Store Connect](III.-Дополнительные-пункты/Ответы-на-App-Review-в-App-Store-Connect)

11. [Декомпозиция APK приложения](III.-Дополнительные-пункты/Декомпозиция-APK-приложения)

12. [Инициализация нового проекта](III.-Дополнительные-пункты/Инициализация-нового-проекта)

13. [Сервис ASO AppTweak](III.-Дополнительные-пункты/Сервис-ASO-AppTweak)

14. [Сценарий тестирование проекта](III.-Дополнительные-пункты/Сценарий-тестирование-проекта)

15. [Деплой React приложения на Hostinger](III.-Дополнительные-пункты/Деплой-React-приложения-на-Hostinger)

16. [Запуск зборки проекту на девайсі симуляторі](III.-Дополнительные-пункты/Запуск-зборки-проекту-на-девайсі-симуляторі)

17. [Ролі доступу в GitLab](III.-Дополнительные-пункты/Ролі-доступу-в-GitLab)

18. [Как прикрепить файл к Issue](III.-Дополнительные-пункты/Как-прикрепить-файл-к-Issue)

IV. Unity

1. [Создание/добавление звуков]( IV.-Unity/Создание-и-добавление-звуков)

2. [Краткий обзор Unity для дизайнеров](IV.-Unity/Краткий-обзор-Unity-для-дизайнеров)

3. [Добавление графики в игру](IV.-Unity/Добавление-графики-в-игру)

4. [Создание Sprite atlass](IV.-Unity/Создание-Sprite-atlass)

5. [Оптимизация в Unity](IV.-Unity/Оптимизация-в-Unity)

6. [Настройка AdMob в Unity](IV.-Unity/Настройка-AdMob-в-Unity)

V. Дополнительные страницы

1. [FTPServer](Дополнительные-странницы/FTPServer)

2. [StoreInstruction](Дополнительные-странницы/StoreInstruction)

3. [TestingApplication](Дополнительные-странницы/TestingApplication)

4. [Загрузка приложения в маркет](Дополнительные-странницы/Загрузка-приложения-в-маркет)

5. [Использование Scrcpy](Дополнительные-странницы/Использование-Scrcpy)

6. [Как запускать IPA](Дополнительные-странницы/Как-запускать-IPA)

7. [Проблемы во время разработки](Дополнительные-странницы/Проблемы-во-время-разработки)

8. [Xcode сборка через термінал](Дополнительные-странницы/Xcode-сборка-через-термінал)

9. [POD файл](Дополнительные-странницы/POD-файл)

10. [ExportOptions файл](Дополнительные-странницы/ExportOptions-файл)

11. [GitLab CI файл для Unity проекту](Дополнительные-странницы/gitlab-ci-файл)

12. [Gulpfile.js файл](Дополнительные-странницы/gulpfile-файл)

13. [MyBuildScript.cs файл](///Дополнительные-странницы///MyBuildScript-файл)

14. [MySettings.cs файл](///Дополнительные-странницы///MySettings-файл)

15. [MySettings.asset файл](///Дополнительные-странницы///MySettingsAsset-файл)

16. [GitLab CI файл для react-native проекту](///Дополнительные-странницы///gitlab-ci-файл-react-native)

17. [GitLab CI файл для kotlin проекту](///Дополнительные-странницы///gitlab-ci-файл-kotlin)

18. [Як визначити помилку в сборці](///Дополнительные-странницы///Як-визначити-помилку-в-сборці)

19. [Опис запуску GitLab Runner](///Дополнительные-странницы///Опис-запуску-GitLab-Runner)

20. [Опис команд RN android зборки](///Дополнительные-странницы///Опис-команд-RN-android-зборки)

21. [Як добавити змінну оточення в термінал](///Дополнительные-странницы///Як-добавити-змінну-оточення-в-термінал)

22. [GitLab RN релізи CI файл](///Дополнительные-странницы///Релізи-RN-CI-файл)

23. [GitLab Unity релізи CI файл](///Дополнительные-странницы///Релізи-Unity-CI-файл)

24. [GitLab RN релізи через артефакти CI файл](///Дополнительные-странницы///Релізи-через-артефакти-RN)

25. [GitLab RN релізи при merge на основну гілку](///Дополнительные-странницы///gitlab-реліз-при-merge-CI)

26. [Як перезапустити автоматично запущений раннер](///Дополнительные-странницы///Як-перезапустити-автоматично-запущений-раннер)

27. [Пошук по Wiki](///Дополнительные-странницы///Пошук-по-Wiki)

28. [Як додати глобальну змінну оточення](///Дополнительные-странницы///Як-додати-глобальну-змінну-оточення)

29. [Для тестирования синтаксиса Markdown](///Дополнительные-странницы///Для-тестирования-синтаксиса-Markdown)

30. [test](///Дополнительные-странницы///test)

31. [test3](Дополнительные-странницы/test3)